城巴車長發現有人便用他人嘅家屬證搭霸王車 警察到場卻不受理

19/10 呢位仁兄都幾夠薑！居然諗住揸張唔係自己嘅家屬證搭霸王車下話？

相片撮自車長Whatsapp群組。

＊後按：最後警方表示不予追究，該名乘客最終繳付車資後繼續行程。

算唔算涉嫌 #妨礙司法公正？

#阿sir做嘢唔使你教
#好似慈母咁保護市民
#慣犯 #唔係第一次

阿sir要拍囡囡裙底

呀sir做野唔使你教

巴士佬阻住阿sir收工
阿sir 係官
阿sir 話無野就無野
唔告就唔告

阿蛇：你係唔係唔舒服所以唔記得入錢呀？